手機淨係震，但無鈴聲，又無notification

呢兩日試過3-4次，部機無端端震，震成一分鐘咁制，好似有人打嚟咁。但又無鈴聲，又無嘢彈出嚟，check返通話記錄同WhatsApp又無missed call，究竟咩事，有冇人試過？

用緊Pixel 3，Android 11

unknown bugs

Reset部機

個畫面好靚呀，已經震曬但又要忍住唔可以叫出聲

有冇裝過支那apps?
有就RIP

backup, factory reset

頂你

裝左WeChat，但應該唔關事。如果再係咁就唯有factory reset

會唔會係d唔知咩app 例如 Viber 或者 Skype 嗰類有人 call 你但冇開到 notification

係啦一定唔關事啦

又無喎... anyway，再觀察下先，thanks

有人撳咗find my android?